［光復香港］請開始專注抗爭 莫推廢post

手足們
請由呢刻開始
善用不推文